盧冠廷打Golf?

盧冠廷？

老虎活士

唔係李克勤？

李克用呀李克勤

喺球場見到盧冠廷先生，不過條友好寸，叫佢盧生都唔睬人

李克強呀李克用

老到白鬚都出